
                      A mí me ha encantado la pelicula. Tiene buen ritmo y no es solo una comedia romanticona al uso, de esas que te ponen después de comer y que aburren a las ovejas. Describe muy bien el perfil de los italianos y las relaciones de pareja tal como se viven en estos tiempos tan complicados en todos los sentidos. Tiene buen ritmo y puntos de ironía y humor muy efectivos, que te hacen sonreir a la vez que te emocionas. En lo unico que estoy de acuerdo con Ana Belén Pacheco es en la elección de la actriz para el personaje de Niki: una cosa es que sea joven y otra que sea estridente. Él está perfecto, ella es muy adolescente pero además es insoportable, la han exagerado muchísimo. Al final de la peli a la que maduran es a ella porque una cosa es ser adolescente o que exista una gran diferencia de edad entre los protagonistas y otra diferente es ser estupida. Sí, eso ocurre en la realidad, pero creo que no era la historia que se quería contar aquí en un principio.
        
            